出面落緊雨，去撐警大遊行果堆

小心淋病

雖然有錢收，但唔好太搏

關心你的香港人上